愛上左一隻死獌狗

鋼gux

你骨子裏本來就係因愛成恨既獌狗

轉會啦

屌你老母死獌狗！

你同琪狗肛交喇

聽日見
你個朋友嬲撚完未

5 Love me?

幫我掃地

楊狗

屌 上次急屎先無洗野...
今次唔會

扑左野未

法國樓豬同果隻致命狗一樣咁低汁

Btw好耐無同你9up lu

去我屋企張床床up好冇👉🏻👈🏻

禾唔訓曼連床單

以為me

愛你唔洗今日先開

樓上隻死🈲️💊🐩學人笑

食藥好過你食屎

禁你老 你食雀屎就一定唔係禁藥？

肛交得多忍唔到屎？